下一步一定要出師有名，行動一定要對準目標

大家係咁拋idea，又豪宅區，又海港城，又再搞塞鐵

我希望各位手足要諗下活動達唔達到目標先係最明智。

搞一區唔係唔得，但你一定要揾啱目標，例如狗屋，中聯辦，否則啲街坊圍屌咗我地先啦，仲點會connect到嗰區街坊？

搞新城市係追究責任，出師有名，但係你搞海港城或者又一城，咁樣singleout一個唔關事嘅商場係完完全全無用，班商舖員工，管理層，商家屌9咗你先啦，仲諗住靠佢施壓？

塞鐵唔係唔得，但不合作運動真係一定要輔以大量文宣解釋。你諗吓尋日聯結三罷一齊，宣傳咗成個星期，前線塞鐵手足都係比人屌到飛起，除非再搞場大罷工，否則短時間內再搞塞鐵真係無乜用，政府不痛不癢呀！

短期嘅話，機場先係致命一擊！！！！！

懇求各位冷靜諗諗！！！

自推！

推